高潮嗰陣大力射精 咁對手條腸係咪就會吸收晒精液嘅營養?

驚肛交會肥？

dun talk do it

系

會吸水 但唔會吸營養 除非你射到入小腸咁勁

射完再將個人倒立ok?

唔係太ok 你將佢放入洗衣機會大可能啲

反轉再反轉 其實唔難

想吸收樓主啲營養

屌你老母on9仔，你自己吞左佢咪知